三寶入面，大家比較鍾意邊套多啲？

我比較鍾意fight club

邊三套 呢套好弱雞

月黑高飛
Fight club
發條橙

我幾鍾意啫
星期六睇睇新買個套citizen Kane 先
比人捧到上天咁濟

矮瓜，尖椒，豆腐。多甜醬

影視台呀伙記

一樣
雖然如果剩叫三個會要紅腸

假膠？

發條橙

發條橙
月黑高飛真係覺得冇咩特別 係好但又未至於上神台

紅腸

發條橙
第一次睇個陣覺得好心寒

月黑高飛都唔算神台？

鹹蛋

傻閪，人地係撚問你煎釀三寶咩

我會揀鵝，半肥瘦叉，墨魚，另加咸蛋

月黑高飛

月黑高飛 易明d

Freedom